蓋ching究竟做咩工作? 點解日日都咁得閒開post?

鴨?

雞

推

抄場

做緊fyp

仲係中學生

我返ive

Dse考完又休息

你真係覺得會有人唔收錢日日9up？

Yoyo d片你拍返條就知佢賺幾多

我都想有人請我返黎9up

辛苦錢來，又插尿道，又𨳒屎眼

麻友經理人

電鑽果下睇到心都痛埋

咩能野 有冇片

Yoyo個blog

蓋清係一team人嚟

咪扮嘢

今朝聽左TL未？

真係唔知